哥布林殺手 哥布林獵手 漫畫集中討論

漫畫哥布林殺手

漫畫哥布林殺手外傳:第一年

漫畫哥布林殺手:嶄新的日子

原來有外傳

一本今年先出

Lm

前一排冇更以為收左皮

睇返正傳同外傅
D女角愈畫愈靚 主角愈黎愈霸氣同高大
看板娘 神官 弓手 牛奶妹 外傳貓娘

劍之性女真係成撚日都發情

想睇虐殺哥布林
特別係d bb

畀哥布林開發完係唔同啲

聖女

聖女細個個陣咁貧乳，又似女神官，睇黎女神官大個左會變到聖女咁大波

俾哥布林XXOO過咪大。。。

好慘 到而家咁大個先有少女柔情既一面 小說寫到佢為主角傾心發姣得好勁

正

劍之性女

5

俾人女女女到有哥布林仔咪脹奶

睇緊小說第六卷
覺得槍兵 重戰士 哥殺 3個男人飲酒
討論男人之間對身邊女人既感情同自己本身夢想覺得好有感觸
好有男人既浪漫

BTW 牧牛女一生推

破鞋不了

重戰士太似格斯，條女好危險

重戰士條女好似聖騎來

幸運E條女就明顯係參考DRAGONS CROWN女法

個女騎士既性格正常男性人類都好難對佢有興趣

一個格斯
一個係lancer

想睇牧牛妹被哥布林 ooxx

條女都好似某game女角

如果牧牛比哥布林ooxx我會棄番
女騎士 成日都收唔到神啓做唔到聖騎
不過好在重騎同對佢都相愛對方，不過就係唔肯開囗

重騎士對女騎士多數都係無奈炸喎

小說第6卷 3個男人飲酒個時
重騎士自己都講佢知女騎鍾意佢，佢自己對女騎都有feel架

重騎唔係鐘意哥殺咩

呢套都係漫畫黎? 幾時會出?

未出

好似好正 快d有得睇就好

呢度d 男女關係 硬係好驚
會有哥布林ntr

咁撚多外傳
本本畫風都唔錯

d女唔畫風靚,第時比哥布林姦點正呀

可惜而家姦親都係唔識既事旦女
希望有d係識既被姦

女女女

所以個故仔係講一班啱啱出新手村嘅人去錯地圖？

見到幼年劍之聖女 快D漫畫化啦

漫畫果班山洞無買藥因為無錢而且佢地唔等哥殺咪出事

接待小姐都明一班唔得就第二第三班去解決

外傳新手組去打老鼠都準備好晒先出發

好多時就係爭有冇買藥同小唔小心

有無人知邊到有得睇無碼嘅

姦完識既就有

29

點解漫畫人咁撚慢

其實漫畫去到小說邊到

想睇神官同奶牛比哥布林女女女

第二卷六章

女魔術師個樣咁高傲
想睇佢俾哥布林姦

見到個名有哥布林, 以為又係垃圾,
因為主角套甲而睇一睇原來幾正

飛機場神官不了

女武術家俾哥布林屌完被送返入村侍神，咁佢咪會在村生哥布林bb?

劍聖之女？

30

有下一集未

其實主角個老師係咩生物?

哈比人

哥布林殺手點解有咁多版本
只係換左個畫師咁

水之都果度唔明，劍之聖女承認知道所有野，係咪佢放個鏡嚮度送啲哥布林嚟?

塊鏡係俾勇者殺咗既邪教徒放既
性女知但自己唔敢落去，搵其他冒險者幫手但係全部死晒
最後先搵哥殺幫手

邪教徒知道聖女驚咩 就傳送啲哥布林黎
聖女夠打但唔敢打 請勇者又死哂

性女如果克服到哥布林，同男主組隊殺哥布林就正，每次清曬怪就扑野

原來係咁，咁隻沼龍係聖女搵嚟幫哥剎佢地?

應該係喇

性女除咗副 body 之外仲有咩強項?

點解講到性女可以打贏魔王但會被哥布林捉咗嚟 ?

罰你重睇

漫畫講咗細節未? 唔介意重睇，不過記憶中佢剩係承認被哥布林捉咗去玩，冇提點捉同點走甩